有時真係唔明點解自己咁靚仔又幽默但係都冇女

感情loser

你個啲叫小丑

笑到

兵就兵啦

係笑匠

兵仔

兵都冇得我做

宜家d女鐘意錢多d 靚仔幽默冇用架啦

你個樣幽默啫

你個名

有冇錢呀

收皮啦八婆。
唔靚仔，唔鐘意，冇感覺咪直接講囉。
講完都死纏爛打就話抵屌姐。
又唔敢直接講，仲要話人搞到你唔敢online ,
乜鳩都入男人數，食屎啦。
死港女，扮上菜，偽善者。

窮撚是原罪

今獲撐你

話自己靚仔呢下已經夠幽默

你工程佬來，邊有人要

我直頭覺得自己係一個笑話

高尚職業